big6 1Q題，保證高質，唔高切柒

知唔知除左佐真奴，同邊個踢波都可以咁舒服？

答案：

係拉舒服特

好心回覆

-20/10

莫拉特？

切

-1000000000000000000

屌打帶棗兒la